韓國套 alive 唔錯

正過屍殺2 好多倍

............................悶